悶咪入嚟傾下計囉（20)我們一樣可惜

入嚟傾下計啦！

1001開post

你今日心情巧靚咁

excluded

有

我是on9

是

今日對佢冇乜感覺 哭完好似move on左

咁快move on 好？

做乜鳩

想屌你

cant

歪！

媽媽話唔可以亂咁俾人掂

你媽媽話可以俾我掂

我媽媽買左我個屎忽比你

茅錯

唔可以

唔俾賣了

心淡

以後連登見

一次過剝曬4隻智慧齒

痛死

咁痛

剝智慧齒唔准食嘢

最近好忙

到宜家都冇感覺

唔痛
但係聽剝牙啲聲好恐怖
佢係用機格硬車開啲牙

真當減肥

有止痛藥嘅
長痛不如短痛
不過佢剝得勁快 10分鐘就剝曬

你啲字有聲
所以由細到大都好驚睇牙！

一陣就會痛

係嘰嘰聲嚇到我震曬

食咗止痛藥

麻醉開始散
Feel到少少痛

一次剝四隻咁衝動

所以再啪止痛藥

唔剝都剝咗

牙醫冇阻止你咩

你加油啦

點解唔係你搞

再講就自爆了

臭閪唔陪你？

佢建議我剝曬 長痛不如短痛

你呢幾日野都食唔到

佢約左女

Condom

我格緊價

上水

個價差距好撚大

我咁都陪你已經好俾面

得喇知你最好

唔好上嚟曬

曬你屎忽

知你地好恩愛

Will u miss me when I’m gone?

正常的話聽日應該食到嘢

不建議在意 不建議上心

今晚晚餐係半杯寶礦力

前提要正常

你問我個陣係咪認真
係 我個晚的確有難過

加油啦

yes dun go 漫B

。。。
佢就想

釣緊魚

唔知你地啦

煩到

早晨

成塊面腫撚咗

輕咗就有

嘢都食唔到 一講嘢就好痛

有無食消炎藥？

？

真係輕咗

一路有食但係都超腫

諗多咗？

其實係咪唔係好鍾意都可以繼續一齊
我覺得自己唔鍾意我男朋友
對住佢眼神唔會有愛咁
我唔知我應該點

跟住我見到我ex嘅女朋友（common frd黎）po story
見到女友視角嘅ex又好掛住

相處到嘅人我唔鍾意 鍾意嘅人又相處唔到
定其實無咁多鍾意唔鍾意
有人陪就夠

好苦惱愛情應該要點先啱 點先自在

而家？

琴日除咗早餐之外乜都冇食 淨係飲寶礦力

係咪鹿

你誤會咗
就好似 愛上你同愛 “上”你咁

佢係

我係豬閪

好撚肚餓呀

要啪止痛藥麼

愛情冇點先啱㗎喎

係因為眼神冇愛所以覺得唔鍾意
定係其實有其他嘢
真係要問你自己
都有可能只係想自己一個一段時間
過一排又冇事

食粥？

幾好笑

成日俾人拒絕

佢咁大食

我知...

認真
魚肉易咬好多

佢地要早訓嘛

雖然都係我早啲...

止咳

好似係

飲奶

下個到我啦 可唔可以呀

祝福你

料b

漫b

u is 公園阿伯

hi

歡迎新人

揸開咩車

Lexus/Tesla 利申屋企人車

成功靠父幹

村屋姐

啪了

點on9

有覆

你喺上面仲好意思叫人地唔好理ex啲嘢

you found me when i thought i was dying

人類

我俾人欺凌

大左嫁啦？

好細

總要重複犯同樣的錯誤

講事實姐

講嚟聽下

牙籤

你地做咩要性騷擾佢

佢俾我地睇

我終於load到

咁open㗎咩

幾時直播

巧慢

佢叫我地睇的

dc直播嚟睇過

你地玩咁大？

啊唔係
應該係細？

大咗嫁啦

有幾可用得著

冇所謂啦

佢冇用過

@鹿 幫幫佢好喎

佢用唔到

你又啱喎

無惗過係呢個方向

其實我諗唔到欺凌+牙籤仲可以係講啲咩

一陣俾你睇

要除定褲了

你之前唔係好期待㗎咩

窮 唔識教都咪撚生仔

思維窮都唔好生 有啲有錢但思維好窮

我老豆

for all men are mortal

分左手成個星期
今日好似先要開始面對

冇得唔面對的
走咗就係走咗
日子總要過

我連timetable都冇

120/hr星期五有結果希望收

你咁撚精神嘅

我都唔知點解可以咁精神

你應該今晚一瞓會昏迷

岩岩收到email話收估唔到咁快

好耐無見

有冇人行樓梯一定要左腳最尾

即係上樓梯嗰陣左腳要踏上最頂嗰級
落樓梯嗰陣左腳要先掂地

商場啲格仔要每步一格

但係好難

我會
或者有d地下有花紋一定要踩有花紋嗰d

我會想跟到前面個嗰個最尾落地嗰步嗰隻腳
點解我地咁痴線

禾刀系

同埋每隔一段距離會有一條粗啲嘅分界線

要左腳踏過去先

如果唔啱腳就會檻級
唔係就心掛掛咁
會記得啲成日行嘅樓梯要邊隻腳踏上去先

我都唔知
其實係咪好多人都會
但係又未聽過人講

我以為得我係咁
好on9

我都覺得好on9

但係到底點解會咁

個人太無聊

你會唔會係咁整電話殼隻角

我啲電話殼總有個角就嚟甩咁

我早兩個禮拜先因為搞隻角 整到個新電話殼塊玻璃碎咗
用咗兩個禮拜咋

我而家個殼隻角霉霉爛爛咁

會玩衫袖 總之手頭有乜就搞乜

想復合
點搞

我都會
有時啲地磚深淺色就會揀啲多顏色果啲踩
試過俾我前女友夾硬拉我行唔到果啲色
但都係開心先會玩

[member][member]

我中意玩衫袖嗰d邊

衫袖可以向內摺的

唔知點解好好玩

最手痕嗰位

仲要翻舖 所以諗緊

我係受害人

真

終於醒

我訓咗個幾鐘就醒咗

我昏迷咗

我都係依家坐係度都想瞓

燈死自己

感應到你可能又做on9野

我幫你follow

桃桃

聽日就開學了

漫漫

早抖

晚安

好啦早抖

愈努力愈錯得多

係到睇緊香港有咩葬法
諗住睇下有咩靚靚紀念花園
遲下入去住
Dllm見到啲骨灰鑽 1ct 17萬
仲要人工石嚟
17萬我買到粒1ct IF D色天然石
發埋啲死人財

人就係犯賤 然後過多排睇返就會覺得自己on9
所以決斷啲

我入大海/紀念花園就ok了
唔想死左之後佔據下一代需要嘅土地

睇片見到
好奇想睇下姐

紀念花園
不過香港個啲好似唔太靚
本身見到骨灰鑽諗住整埋
俾後代做紀念
點知貴到咁

我都係二十頭
好似真係太遠

我重點都係想自己回歸自然

諗定都好 人生咁多意外

我想個環境靚啲
啲仔女嚟探我可以放鬆下 睇下書咁

冇仔女嘅話
死咗就求其啦

無能力真係咪撚生

如果入大海
仔女係有海嘅地方就見到我

鍾意草地多啲

所以我通常都想對個啲小朋友講句屌你老母
仲要眼見好多唔識教

仲有半個鐘就reg科

我係隻93公斤豬

但我都係
btw 我之前咪話我瘦都有肥仔波
我諗我係

咁早開sem
cu 7號先開

有無睇條片

你係咪shitty
我見shitty啲fd 31號開

我差city唔知幾多錢一路無還書

我唔是

坐咗係床

唔關事
要切 瘦都有

唔訓著就假

所以希望儲錢做手術
但個事主都on9
我大佢好多

9成係
我中三四時得67kg 米8 都有

間唔中行去煲煙

信我啦 小六困擾到依家 都一路俾人笑 我都知咩料
如果你有睇片 我係二期後d

屋企上堂一大好處：隨時可以食煙

學校上都差唔多
我都係落去食煙

係我心目中ive唔垃圾
因為好多職業導向科 一出黎就翻到工

提神醒腦

其實我知有啲frd 無惡意 只係講笑 但我聽到都好自卑 另外出街都俾人笑過
無用 因為瘦個時仲突出

所以我都好少少
不過以前夏天都唔敢出街 另外呢個都係點解我只著polo唔會著tshirt嘅原因

我知佢地無惡意嘅只係因為佢地未感受過姐

thx
我努力緊

Reg到訓覺

星期五8半直落5點半中間得一個鐘休息 屌

呢樣叫好啲嘅
佢會幫你搵埋工

四個鐘堂上個半鐘落堂

我有兩日

可以繼續訓了

晏啲應該有野做

咁而家點捱

我都想知
諗緊瞓唔瞓好

訓半個鐘

應該係半日

訓梳化/坐喺度訓容易啲醒
好似係

梳化先好瞓

真

通常我中午/晏晝時間訓梳化會曬到太陽
好爽

講起曬太陽
當龜要曬了

係 有小小風吹下嘅感覺好爽

佢真係好得意

講起又想訓覺

燈神

成日都形住自己有野做 然後又諗唔到

打牌打到腰酸骨痛

online上堂好辛苦，好難專注

我都係

趁未開sem快手見多次 巧茅

巧今個禮拜閉關茅約人
Anytime

We no frd now

如果有個人 平時whatsapp都會用唔同emoji
但呢兩日淨係用死一個
佢聲稱自己突然鍾意呢個emoji
其實佢係咪有啲奇怪？

佢有可能真係突然鍾意呢個emoji

唔通係我多心？

可能係

【無常】你我有緣，上窮碧落下不過黃泉

新人lm

聯署支持封殺微信同TikTok

返工好悶呀

我係屋企hea緊
返工都係扮下工姐

係屋企可以為所欲為

我地傾吓計咪冇咁悶

9c

漫

有冇掛住我

我都

啱啱聽完d heavy話題 個人有d沉重

做咩

Dllm燒衣真係世界級on9

dllm 躁撚咗

點會茅

好想轉工做美容 但好多都要有經驗 學徒又得幾千人工

我都好掛住你

終於開翻球場

悶

咩樹

做咩呀

今日個個都燥

灰𠹌左
份工高人工
寫cv靚
俾左offer我
點知個時間太濕鳩 翻唔到 又要重新揾工
又變三失廢青

BB

Dream

This real ....

最尾個句real

人生好苦

沉左都就5 6 7年

dllm 得desktop冇laptop點撚樣開cam

買webcam

手機cam

電話

又一日

謝謝
今日一樣咁好天 係咪啫

歡迎

垃圾黎

唔得 好憎

食新鮮嘅

我唔係好食零食

冇 冇食過

個呀sir串過馬撚

遲啲好啲去睇心理醫生
多謝你

有無巴絲有學德文

無人

都唔係咩關係

dllm麥當勞個半鐘都未到

啱啱食完

哦 我宜家躁撚到仆街
餓撚咗十二個鐘都未有野食

屌你老母條臭閪黎到仲要倒瀉我杯可樂
找錢又跌咗粒錢落地下

我準備上堂 今堂要畫圖

我要與你硬碰

仆街d嘢淋曬可樂冇曬冰
打過去淨係話唔好意思想點

On9先讀設計

u is on9

第一堂就好撚多野做

攰死未

差唔多
諗緊份project點做

今晚做烘焙大師

今個月食殼種des

今晚食屎des

無人？

聽緊歌

一般

呢度有冇人識2R

娘娘巧掛住你

想死

Chur緊project

好肚餓

跳樓都唔撚掂

想染髮電髮

Dllm

究竟幾撚弱智先讀設計

找個外表吸引動人
天性自私的女人

你嗰種程度嘅弱智

認同

Hi

追追趕趕 冀盼著誰接受

點解要素描

因為俾機會你展示自己嘅能力

你幾時變到咁虛偽

我不嬲都口甜舌滑的

你係咪要試下

最大問題係
我素描好撚弱

上youtube睇片

或者不斷試

加油

畫完一幅
聽日再戰

你可以的！！！！！

開sem前一日的我在飲悶酒吃悶shi

how are you guys doing

到底幾時先可以忘記佢

香港netflix不如摺咗佢

開sem快樂

又愛又恨

8點堂真係屌那星

直接建議放棄

要加油 挑戰自己

今年無

我後日8半

個人意見係通頂比早起更有可能上到八半

放學要番工

少悶 依家係中學程度

我今年都要挑戰下八半希望可以上到

唔知點解好想接一句

之後係少女時代

好放鬆 今日唔駛開cam

個gag好舊

眼訓到

打機

屌你老母
俾個鬧鐘嚇到彈起

唔好上囉，又要上又要屌

No 上網有得down

買個射擊鬧鐘，咁每朝都可以射爆佢

費事年尾俾人抽秤attendance啦

書要

Intro course計乜attendance

聽講online之後多左course計

好掛住你

有人識笑，太好了

去海傍散下心？

有條友上緊zoom開mic唱歌想點

mac book 買air定pro好

唔駛 但其實都想買pro 不過見到之前個mac book pro 個post怕怕地

過熱？

睇埋air4先

Genius bar職員承認，Apple 原來呃啲消費者,賣有嚴重缺陷既2020年MacBook pro

幾時出我都要等埋張credit card先

個職員吹咋嘛⋯⋯？

起碼10號發佈會之後啦？如果發佈會真係10號

邊張我都想出張新嘅

Hku credit card

我本身已經有學校卡

點解要用普通話上堂咁on9

唔知

學校個張 人生第一張

手機台唔係好覺有人講過

好過用普通話口音講英文掛

想出張其他銀行嘅

佢都有講普通話口音英文
一開始仲話想主要用英文好彩冇用

邊間銀行

咩卡？

正路都係恆生

credit card

visa

係british accent撚面前
應該聽得好辛苦

依家好似少左好多，我幾張都係master

會懷疑自己係咪真係聽緊英文

成日都想知自己幾時可以出頭

stay angry

我都想

早

不了 有得攬重要啲

no la 今日去火葬場

無乜感情嘅親人 只係好撚攰
訓得4粒鐘仲 今晚仲要溫書

唔想上堂

唔想讀書

大家好

唔想起身

想自學德文

德文好型 guten morgen ！

有無朋友有學德文 我想學但無從下手

咩願語錄

喊𠹌左

明 ！

唔見咗電話...

係邊到唔見

屋企
搵咗三個字都未搵到

打俾你啦

我電話冇聲嫁
食完飯先算

唔搵佢 陣間就會出現

咁幫你唔到了

屌原來頭先沖完涼擺咗喺毛巾架

夜晚係咪guten don之類

但係德文都算熱門啦⋯⋯

開尋找功能嘛

On9999999999

guten abend
gute nacht

真係good night

矛盾波動的千里馬

輸錢？

人生無意義了

心癮又會想偷一個吻

諗起個exex話我又窮又柒又蠢

揾唔到工

又冇目標

冇錢 又樣衰

又窮 屌

屌你

又要飲咖啡chur9自己了

有人識

屌你老母真係好撚柒on9

點解我要吞曬去

呑咩

drink...

揾工好難揾

好撚想死